其實嬲/憎一個人真係好攰

覺得人哋唔啱之前，諗吓自己都有冇做錯先
就算你點嬲/憎佢都唔會改變到啲咩
所以放過自己，唔好再俾舊事束縛住

哦 係咩

is

佢死咗就會被原諒了

攰

杏仁亦要花氣力

有排

係 但有時候一諗到對方係個衰人 唔值得我咁難過，個心就會好過啲

noted

總有一日會就算諗返起佢，都覺得wfc

thx

我都想快啲去到依個stage

從來極少嬲人/憎人

陳同佳？

小弟正是 仲未有心情過台灣嘛

我唔知辛唔辛苦
但我真係天生唔太識憎人

所以我會直接忘記個d人嘅存在

認真係
寧願開心啲唔想令自己唔開心
不過條友真係好撚仆街賤格，簡直無得原諒
點都要講句 希望佢早日超生不得好死

好少會真係嬲好耐
多數係對嗰個人反感
然後將佢剔除喺我生命以外
冇咩事唔好再見

係

改變唔到 所以繼續憎 憎一世 等佢死全家

憎都廢事繼續憎完全喺到消磨所謂嘅耐性，助長負面情緒

認同